[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1120)

超慢

速度ok

Super slow

OK

又係你

慢撚到

ching 我wo

推你個個

搶？9

搶?99

睇唔到美巴個條水 屌左客

屌你主隊開始玩波